Reddit 條五毛支入黎啦 唉 死左39個同胞 我心真係好撚痛

為什麼死的不是香港的蟑螂人

得未 上網留下言都要顧全你全部14億人既玻璃心

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

冇辦法相信連登仔可以咁冇人性, 所以睇吓你何方神聖

同一個題目樓主你今日已經開第四個post
想玩乜嘢?

連登恥與為伍!